防人之心不可無

就算呢度係連登 都唔代表搵你果個人係自己人
少年你太年輕了